發夢夢到個電話號碼(4)

Post1:［懸疑］發夢夢到個電話號碼

Post2: 發夢夢到個電話號碼(2)

Post3: 發夢夢到個電話號碼(3)-報料上東張西望好冇

事源：事主指日前朋友夢中遇見一男子，該男子要求事主致電21831120給他
惟事主與朋友及眾多網友經過多翻驗證及測試，發現電話有以下數項特徵及疑點。

1. 該號碼在打岀後對方立即接通
2. 該號碼可同時接收多個電話
3. 對方以固定頻率發岀「督，督」聲響，但亦有網友試後指聲響非固定
4. 聲音頻率未確認是否屬於摩斯密碼，但節奏均勻，固機會較微
5. 電話曾傳出懷疑呼吸聲、懷疑咳嗽聲、風聲、海浪聲、雀仔聲、飛機升降聲、腳踏聲、懷疑有人講話但十分模糊（需要佩戴耳機並調高音量，否則難會較難分辨雜聲）
6.號碼頭四位數經調查後疑似位於大嶼山電話，加上網友於電話聽到疑似飛機升降聲，認為電話位於香港國際機場
7.2183+任何號碼(尾四位數)都會立刻接通並傳出同樣聲音
8. 有於機場工作網友曾嘗試以機場內線致電但卻未能打岀，反以外線則成功，固此懷疑該電話並非屬於機場內部
9. 根據拒收訊息登記冊顯示，該號碼於2013-06-19登記，故該電話應有持有人或團體

暫時諗到咁多
歡迎各位巴絲補充

又來過?
原來已經成年前

要搵出真相

又推

岩岩再打去一次 大約6分鐘有呼氣聲

又黎

Lm

全靠澳洲sms post令呢個post又再推返

81028332

唔敢再打

搵我？

係 唔好放棄

上年live到好緊張

呢排少上連登 乜post嚟

出現鳥

好想試下打過去 但又有啲淆底

多人會議

同上年啲聲有少少唔同

收到個神秘電話sd左個坐標過黎

屌你老味 夜晚唔敢打

迷

到而加都諗唔明背景聲係海浪定跑道定乜
上年搵到嘅資料比較肯定嘅係關大嶼山事

又黎 LM